梁朝偉花樣年華嗰屆金像獎係咪飲醉酒？

聽講好似同劉嘉玲罵交所以飲醉
講得一句真係型

多謝王家衛啊....多謝.....

真係好靚仔

無奈上台咁樣

喵有九條命

型!

當年真係粒粒巨星個個提名都好值得攞最佳男主角

哥哥心諗：呀，呢個衰仔頒獎禮都仲飲酒

哥哥

扮緊joe pesci